今時今日仲食茶木嘅人同黑警一樣咁低智商

茶木係太興集團㗎
藍撚到黑
仲見到人排隊

罷食

俾狗食

個價錢完全唔值
啲麵勁難食

真
份量少又貴
男人食唔飽
味道又普通

食垃圾

太興衰咩

依家勁難食
以前幾好
冇食好耐

咸嘢唔好食
吐司自己整都好易
麵包加牛油蜜糖再焗㗎咋
唔好再俾錢佢賺啦各位